呢單個義士係唔係前幾日汽油彈段片果個??

【星島日報報道】21歲中大建築系四年級男學生涉以35厘米長的鐵通襲擊警員，被控一項襲警罪及一項管有攻擊性武器罪；20歲裝修工涉向一輛警車的泵把位置投擲汽油彈，被控一項縱火罪，兩案今於九龍城裁判法院提堂，暫毋須答辯，裝修工留院未能出席聆訊，故押後至10月25日。控方因需時作進一步調查，包括檢驗附近閉路電視片段及索取傷者醫療報告等，故申請押後中大學生一案至12月3日獲准。控方再度於同類案件上將涉案警員姓名隱去，故其須於下次提堂前呈交相應理據，正式向法庭作出申請。

正就讀建築系的四年級生謝煒洛（21歲），被控本年10月20日在旺角亞皆老街及旺角道之間的塘尾道襲擊正在執行的警長X。他亦被控於同日同地管有攻擊性武器，即兩塊磚頭，意圖將其作非法用途使用。

謝准以現金5000元保釋、不得離港、每周一次往警署報到，以及遵守每晚10時至6時的宵禁令。

據了解，當晚約50名示威者於上述地點聚集且設置路障，警方其後進行清場行動，大部分示威者散去，惟謝中途折返並涉以35厘米長的鐵通襲擊警員，該警員遂以圓盾阻擋，混亂間扭傷肩膊。警方於謝的腰包搜出兩塊磚頭。警誡下無人作出招認。

20歲裝修工鄺文浚被控於同日在旺角道與彌敦道交界無合法辯解而用火損壞屬於香港特別行政區政府特一輛警車AM7051，意圖損壞該財產或罔顧該財產是否會被損壞，並妄顧警員X的生命是否會因而受到危害。

屌你段片行得走得 入撚到狗局搞到要入院

就算唔係同一個 都係俾狗咬到仆街嘅手足

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

手足...

義士一定受好多苦